訓左冇睇紐西蘭國家隊踢周仔杯有冇玩haka

個人覺得又拍心口又依嘩鬼叫好型棍🤘

嚇到班猩猩狒狒淆晒青😂😂😂😂